睇完ptgf貼雞蟲相個post 覺得好感慨

香港ptgf妹反擊！全職雞蟲相放曬上網

大家入去睇下個post
啲所謂雞蟲 有唔少都係大隻靚仔型撚
如果佢地同我講溝唔到女 我死唔會信

係香港
想正正經經搵個女仔拍拖原來真係咁難
但我勢估唔到咁多靚仔都溝唔到女
我呢啲樣衰毒撚更加無地自容

本真毒都玩過下交友app
好多女明明又唔係靚 條件又唔係好
都仲係串柒柒吊高黎賣 究竟佢地憑乜？
係咪要做狗公放低尊嚴做兵做狗先會理下你
但我又做唔出

可能你會話香港仲有好女仔
但我遇到既 多數都係臭西港女
就算有好女仔 都唔輪到你同我去識
好快會畀狗公用經驗溝走

究竟呢個世界點解會變成咁

💔

其實叫雞同本身有無拍拖無咩關係
香港依家有男友都可以做ptgf
有女友都可以做雞蟲
兩邊都係抵死

有女友仲做雞蟲
我呢啲正經毒撚就冇人要
我仲抵死

樓豬 心聲

點搞好

溝鬼妹啦唯有

因為港男發覺， 叫PTGF 仲慳錢過溝女，仲要哄又辛苦，最後又死魚

有啲野用錢買唔到
我想有女朋友關心我

香港啲女多少少人溝既點會識哄人
哄到你精神分裂都未到佢哄返你

多人氹自己 又點會唔識氹人
但佢地慣左乜都唔做等人氹 又點會肯付出

好人好姐點會叫雞

咁靚仔都要叫

係個月野兔兔先咁on9 話肥矮柒毒先會叫雞

無女友老婆嘅
一個出錢一個服務其實供求無問題啵
不過做雞就做雞啦 敢做又掩掩埋埋咁

唔知點解次次見到咁上下論調既都會令我覺得有女友有老婆就唔叫得雞，係咪因為當左老婆女友做雞

真毒根本唔敢叫雞

岩
叫雞就叫雞啦 比人擺上網又唔認又話清者自清乜乜乜咁

一般人既心態係有女洗乜搵出面既人幫手解决
過來人同你講，叫雞唔係為左解决需要
正如你一日有三餐食都會食零食過下口癮

真

唔好合理化叫雞啦

偏偏啲女就走去鍾意你呢啲雞蟲

溝唔溝到女關個樣撚事咩